% !TeX root = ../PA.tex
\section*{Erklärung}

gemäß § 5 (3) der \enquote{Studien- und Prüfungsordnung DHBW Technik} vom 22. September 2011.\vspace*{\baselineskip}\\
Ich habe die vorliegende Arbeit selbstständig verfasst und keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel verwendet.\vspace*{\baselineskip}\\
Ich versichere zudem, dass die eingereichte elektronische Fassung mit der gedruckten Fassung übereinstimmt.*\vspace*{\baselineskip}\\
{\footnotesize * falls beide Fassungen gefordert sind}\\
\begin{tabularx}{\textwidth}{ll}
    \\
    \rule{7cm}{1pt} & \rule{5cm}{1pt}\\
    Ort, Datum & Unterschrift
\end{tabularx}
